其實LIHKG應該點讀？

L I H K G?
Li H K G?
連登？
拉登？

讀lih~kg
同nike 差唔多音

瀨 K G?